Dat bracht de eerste tekenen van verdriet, dat hij had laten zien.
"Waarom, Dash!'
zei hij, 'Ik heb laten gaan op zeshonderd voor de drie!'
Ik vroeg erin geslaagd om het adres van de ontvanger die hen had, op kansrijke hem dat er geen vervolging.
Ik stel hem na veel chaffering kreeg ik onze stenen op 1000 pond per stuk.
